你寧願生活係 極權但良政 定係 自由但劣政？

政府會出有用政策幫市民
但係你無得反佢 無得俾意見
佢想做咩就做咩
但係佢做嘅大部分野都有用
例如醫療住屋福利好

定係
你可以做咩都得
你可以周圍數佢 你可以反對佢
但係政府都係一直推啲廢嘅政策出嚟
例如明日大嶼

極權但良政
自由但劣政

Sg vs hk?

宜家香港仲有自由咩

香港係極權+劣政

我寧願兩個都唔揀，去英美澳加算

兩樣野有可能共存咩

自由換撚咗個政府咪得 都唔知你做乜

一定係自由劣政，因為佢會有改好一日

極權良政會有腐敗一日，只會愈來愈衰唔會好，到時想要自由要用血同命去換

又係呢d問題
點解自由一定係劣政 極權一定係良政

咁引導性

自由

你做到支那個種程度嘅極權
啲人就會覺得佢哋係自由而且享受緊良政

極權劣政,好似中国咁

自由但劣政
起碼條路自己揀，仆街唔好喊
唔鍾意咪下屆換走佢
如果真係次次都揀中個濕鳩政權
咁呢個都係香港人共同選擇嘅命運
我願意一齊承擔呢個命運
起碼叫做衰都要衰喺自己手上
心甘命抵

又嚟非黑即白 on9

前者即係呢家既香港

香港係劣政但你冇票

其實樓主知唔知自己講乜？
你指自由包唔包含有民主先，
如果包既，政策出來要向所有人民交代，
做得唔好可以彈劾、落台。
如果唔包民主，咁唔叫真正自由啦

極權唔會有良政，只會變成暴政

又想幫港共塗脂抺粉

月經廢post

主流公認文明國家都係民主自由國家

完

台灣：am I a joke to you?

真係冇得揀中間架喎

我假設樓主講嘅自由係任何成年人都有選舉權同參選權

冇錯，不當二分

藍絲邏輯的偽命題
why not 自由而有又良政?台灣就是例子。
沒有自由你點保證政府並不貪污腐敗？

良政並唔係求上天恩賜，而係靠人民監察。一個社會的政策以及命運由公民集體決定。

後者至少可以俾有能之士執政變好
前者你根本係俾人強姦

樓主條問題有好明顯嘅引導性

on9?
自由點會有劣政？

中國式思想
等好皇帝

典型藍絲引導問題

極權有良政？

樓主五毛
不推文回覆

其實我唔明點解要屌鳩樓主
都話明係「寧願」，假設性問題
即係好似「屎味咖哩 VS 咖哩味屎」「波 VS 腳」
下下都話Why not both / 唔揀
咁討論區唔使討論啦

政府會出有用政策幫市民
但係你無得反佢 無得俾意見
>我想問你唔比市民feedback既話政府係要點評價政策好壞
靠官員坐冷氣房知道市民需要?

on9 post, In reality, so many other options.

偽命題

無民主自由
你無權左右政府政策, 佢無動機要對人民負責

拉

1. 極權但劣政
2. 自由但良政,
3. 極權但良政,
4, 自由但劣政,

U'd rather have choice or no choice?

又逼人揀屎味咖哩定咖哩味屎

正解

不丹國王講過要推民主
因為就算國民唔要
但係佢唔可以保證下一任係仁君

推翻易好多

美國好似好自由但自由到玩燒國旗
玩推倒銅像、黑人暴徒大肆搶掠

特朗普講Law and order 都被圍攻

太自由放任唔好

明明可以楝 自由+良政
樓主又唔講

冇錯，點解又係呢d問題，點解一定要咁去二選一，明明現實中有更多可能

pr 帶風向
自由社會係反映人民的質素
但民選政府一定不會對人民差
(例子：印度)

北歐
個疫症見到好多鬼都係傻下傻下

良政？笑撚死